[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

知道大家對周同學的死訊又憤怒又悲傷，但我哋都要繼續向前行，選舉入閘前後都可以被DQ，只有非制度化抗爭先可以建造未來

相信大家都覺得勇武咁對抗唔係辦法，除左要同港共鬥長命，仲要用岩方法針對政權先得，而唔係單純破壞紅店搞RB。睇返各國抗爭歷史，只有武裝革命先可以推翻制度的不公（南非中國印度獨立革命，阿拉伯之春，烏克蘭血色二月），唔係要你同意港獨，是要各位幫忙推post比香港眾志、專上學生聯會睇，求英美放寬港人入軍條件來應付長遠運動發展。

宜家美軍覺得恐怖組織有可能滲透美軍內部已無限期擱置外國人招募計劃

美軍之前MAVNI條件

外國人參軍的情況：
情況一 擁有美國綠卡的外國人和美國公民參軍流程一致
情況二 沒有綠卡的外國人參軍可以選擇MAVNI
MAVNI（Military Accessions Vital to the National Interest）：緊缺人才徵兵計劃。

通過當兵直接成為美國公民。

需具備的條件：

種類一 醫療方面人才
種類二 懂得多國語言方面的人才
申請MAVNI的要求：

要求一 擁有美國合法身份
要求二 在美國居住超過兩年
要求三 在兩年之間離開美國不超過90天
留學生也適用緊缺人才徵兵計劃，因為留學生會持續在美國待兩年以上。

持有旅遊簽證的不適用緊缺人才徵兵計劃，因為旅遊簽證每次滯留在美國不能超過90天。

原文網址：

咁如果想入英軍？

根據目前英國國防部拋出的大英國協募兵計劃，包含印度、澳洲、斯里蘭卡、斐濟、肯亞...等成員國的公民，將不再受過往的5年居住限制，就算畢生不曾踏上英國國土，只要年滿18歲即有資格申請加入英軍。

根據現行相關規定，加入英軍的大英國協軍人，若要歸化取得英國公民權，仍須符合內政部在英國居住至少5年等相關規定，依法申請，惟服役期間也可納入居住期計算。

原文網址 ：

因為香港極度缺乏軍事人才，造成好多勇武無故被捕，亦令革命越來越遠，我地需求如下：

對美
階段性只針對港人意願放寬MAVNI申請條件，只開放給港人申請，不必須留美兩年，但同時接受嚴格審查

對英
除了BNO護照既港人外，亦都開放給香港永久居民申請，令香港成為英聯邦地區及國家以外的唯一地區

英美兩國既可以得到軍人補充，香港人亦都可以累積軍事經驗

我日日都係到捻究竟點先可以幫勇武搵出路，解放香港，真係好想大家幫手推上熱門，推比政黨幫我地發聲。唔好話我地去到外國參軍攞到居留權就放棄香港，你要知道，肯為香港放棄一切而離開別井，再攞自己條命黎較飛，你要捻下犧牲要幾大！

好多已被捕的手足都好想盡可能再光復香港，佢地需要外國政治庇護及軍事培訓黎為我地未來爭取，當然亦都會有一部份人願意留港繼續抗爭。

[/size=5]b]光復香港 時代革命[/b]

求推

甴近平

推
多個方法都要行

推啊！

不過97後……

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

自推

推

推啊😿

參軍有咩用?

你帶到支槍返黎咩?

有你有冇其他做法？宜家抗爭根本唔對等，咁多d軍事經驗途徑你自己話有冇可能帶到槍黎香港？

硬件可以搵關係途徑攞，但軟件人才要時間培養

tui

樓主係好心建議
不過都要講
要幫勇武搵出路
一定唔係搵眾志學聯之流囉

驅逐共黨解放香港

響波蘭可以做反恐訓練

最起碼佢地可以向國際發聲香港人要為長期抗爭準備，當然其他政黨都歡迎

法國外籍兵團咪得

要學法文當然內部有培訓，但是做僱傭兵人地國家唔會當人是人命

快搵我

當兵至少心態同身體質素搞掂左先

Push

721 831 101 113

有心去打狗既你覺得會不會練心態同身體質素？

手足你收唔收到我回覆

我啱啱出咗statement 希望大家廣傳
願周烈士安息 我們必定血債血償《告香港人書》

手足搵搵我

有統一知識知點分工點佈陣已經夠做

yes

咁運動發展到宜家？我地係咪出於優勢？唔洗搵更好更有組織既抗爭做法？

健身
習武
參軍

首先你要去參軍

跟住你要受訓一年

跟住你返到黎 無槍, 得個大隻左既身體

對面係身高米1.5 既TB 警

唔夠你大隻、唔夠你打

但佢有TG 橡膠子彈同手槍

你話邊個會驚d?

唔好起鋼，我係支持參軍，我講緊參過軍會有統一知識陣法同人對陣

首先參軍要5年，一年邊個國家願意訓練年？所以我先話繼續要有人抗爭，有人要去外國攞軍事經驗返黎搞革命
第二，你入軍隊識到軍官同買槍d人，有冇可能搵到途徑地下買槍？知唔知第三世界黑市交易好嚴重，香港人蛇走私其實都好高！
做咩事會冇風險，打狗你會做，運軍火有風險你唔做？

先唔好講槍住，就算我宜家比槍你，你會點做？有計畫有能力搞大事業嗎？比起硬件，香港更需要軍事人才！！！

呢樣真係缺一不可

如果你係呢個時間去參軍

仲要參完軍係返香港唔係係果度定居

港共一定一早mark實你啦 你返到黎都當你間諜啦

你咁講不如叫人去做狗再開狗屋等手足入去攞炮?

咁仲安全仲快啦

你話參軍人地就一定比你？人地唔洗時間經議院通過？你會同港共講去參軍然後返黎反你？唔可以留學工作？

再者，你覺得入狗隊安全過入外國軍隊？可能被同化，或被查間諜機會更大，入到去狗隊有幾多個真係有能力統領我地？有能力果d飛虎已經全部變魔鬼咁齋！

你唔使同港共都會知你係外國做乜啦

香港政府有情報機關架嘛

唔好睇少港共

依家做都未做就話冇用，民間反抗是難ga啦，咁好搞啦！同勇武全部抓曬坐監係咪？

只要夠齊心唔好理返唔返到香港，八字都未有一撇

無問題, 各有各做

不過係講下意見je

目前黎講英國royal navy某啲role係接受bno報名，同時亦接受其他commonwealth國家報名。但大部份role都係non-combat ，唯一一個combat role係royal marines commando，係屬於navy嘅infantry，亦係向緊special forces嘅方向發展（search “future commando”)，所以個要求都係相當高。

我自己已經apply咗royal marines, 但由於報名人數問題，你唔單止要一個英國地址，你仲要個人親身喺英國。

利申：我未飛去英國，所以暫時乜柒都唔知

感動但是很多人非有BNO護照，我只有特區護照，所以先希望英國可以放寬

至於充滿combat role嘅英國陸軍，唔好意思，佢哋唔接受british nationals，只接受British citizens / commonwealth。唔洗同佢嘈bno都係commonwealth passport，政府只會聽上面instruction。唔係full british就冇得join British Army

先唔好講放寬畀特區，而家連放寬畀bno都有難度。hong kong watch 2019年頭曾經都有人建議容許bno join 三軍，而家都已經冇咗件事

冇辦法，香港只可以靠外國支持先行到落去要大家齊心為勇武前途捻先有希望

刁甴曱

利申想join 一年五年都ok

推！！！

如果 一千個手足， 有軍事訓練， 個 outcome 已經差好遠好遠

講真參完軍冇裝備都係假，最多係意識同體能好咗。

起碼有詐軍人現成喺度， 一有武器已經可以部署

刁曱由

當軍會訓練埋心理質素同勇氣
睇下韓國人咁勇武，其實好大程度同當過兵有關

真，參過軍係唔同啲。

唔熟軍事，其實參完軍可以就咁拍拍蘿柚就走咗去？參軍時間係咪都斷年計？

受左一定時間軍訓（一般六至十八個月不等，視乎強度），會學習軍事學習指令，用語，但好視乎係咪相同部隊。

受左一定時間軍訓（一般六至十八個月不等），會軍事學習指令，軍事用語，生存技能，射擊，近身格鬥，體能訓練，反間碟訓（特種部隊)， 軍人唔係沒枝槍咩都唔係。

真係唔想輸

推

香港人反擊攻略,最後一彈

其實真係有得念，香港人唔入得解放軍證明好怕港人有軍事能力，繼而叛變

因為香港是特別行政區

唔入共匪軍，可以考慮國軍

特別行政區是中共諗出呢

用呢格開香港人，一方面比西方相心，一方面對香港人不相任， 唔會畀你接觸任何軍事

刁曱甴

推，支持香港國際化

君子報仇 十年未晚
楚雖三戶 亡秦必楚

今日打你唔贏，去韜光養晦
第時支爆，香港再有大規模格命，再返黎幫手革命

問題係入到伍先

以Army Combat Fitness Test 為目標先
Pass 唔到俾你參軍都入唔到伍

U.S. Army Physical Fitness Test Requirements

最大可能只有法國外籍兵團

BNO參軍為例。

我本身係一個BNO連登仔參軍group既admin
我地十幾個早於上年報晒名

近期有手足收到email話太多人報。英國現階段用唔著我地
不了

美國開MAVNI更加無可能

最後只剩返法國外籍兵團最大機會而且你會有實戰機會

其實唔一定要英美可以諗埋台灣

係好精銳 ，但好難入
可能百幾個手足先入得一個，有咩用

我地需要係軍事普及化，更多手足有combat skills

全民解款員

刁近曱

手足可否加我tg
@bigjjvssmallmhole
🙏